如果可以吉江嘉敏一下 短兩年命都濟

拮50下都冇就瓜咗

樓主短6年命就搞掂啦

秒射

佢值得

樓主為左保命先早洩

對住咁正既女人好難唔射

我唔鍾意肛交